有無巴打試過行街俾人打中條J

今日行幾行街前面條女同佢朋友唔知傾緊啲咩

突然好撚興奮咁fing手

我一不留神就俾佢打中咗細佬

仆你個街痛撚到我

條女應該都知我俾佢打中 跟住勁尷尬咁你眼望我眼

連道歉都無

好彩係後生女 如果俾個阿嬸打中我真係接受唔到

勿相認

原來就係你，我以為打到你條褲鏈，點知係j，細到唔覺，sorry

試過比女仔朋友打中

你果條丁撞人哋隻手仲好意思咁講，冇報狗咬你，你應該感恩

啲女好古惑，特登扮唔覺意打你條巨龍

屌你

係打中個袋
同緊d fd行街要扮冇嘢冇得掩住個肚

有無道歉

係 不過下次可以細力少少

我要即刻搵間嘢坐低 點解你會頂到

條女特鳩打我個袋，我痛到將佢就地正法就試過

試過俾手袋打中個袋

試過打中人 sorry

打中咗都仲扯到？

我睇緊啲乜野

沒關係的

我代嗰位巴打接受你道歉

有咩感覺

試過 佢哋擺明係想摸我條J

我宜加想打個飛機都做唔到

試過搭巴士落車果陣跌左個耳機去空姐心口

望到佢個樣那埋一住 有啲內疚講咗幾次對唔住

比個阿嬸打中

佢係掄起拳頭咁樣打鳩我

試過
即刻射左好尷尬

俾返你之後有無即刻帶返

試過撞到條女個波
佢仲要同我講SORRY

試過 D女人fing手勁大幅度通常師奶格先會咁

唔係俾男人打中我已經覺得我好幸運了

應該大聲哎非禮嘛，做住個女色狼唔好俾佢走。

最鐘意啲咁有家教嘅人

試過同同學去食lunch咁啱隻手輕輕撞到對面經過路人嘅下面。因為有啲尷所以扮無事發生。
點知條友特等兜個圈返嚟打我細佬一下。好L痛

俾佢打中之後我係連唞啖氣都痛

無情力打爆個袋
汁都漏埋出來

有仇必報真君子

互摸

試過行開去截巴士舉起手撩左落個女仔度...

爆埋汁咁顛

睇嚟我無資格講痛

打返佢個妹妹仔

唔小心fing中人對波就試過

整到人真係要道歉 我到𠵱加條氣仲係唔順

冇 叫左上佢屋企過夜

試過入地鐵果陣 比手袋撞到

洗唔洗咁小氣

係 一啲禮儀都無

入黎就係想睇依啲

原來有咁多巴打有特別經歷

聽個一個都市傳說，有個人叫鎚仔哥，玩開蔡李佛，行街手Fing Fing 揼中人條J，條友往後餘生要戴尿袋...

返工試過 將一箱貨交比個女同事 佢就一隻手打側一隻手下面托住咁接 點知錯位 下面托住既手 一野托左我條j

啲女好古惑 好多時咁都係性暗示嚟 建議樓主下次再預到 可以主動啲

個女仔應該好尷 扮冇事發生行走左 我都唔好意思出聲

想知佢有咩反應

其實我係特登的

再嚟多次我應該直接送院

試過行路前面個女仔突然停咗痞低 我停唔切條jer撞咗落去

幾年前喺荷里活商場約咗frd 行去搵佢嗰陣 有個男人迎面行過嚟
跟著佢隻手一嘢由下而上咁掃我條jer 我呆撚咗咁企喺到
我知佢係專登 因為當我回頭望佢嗰陣 佢對我笑 CLS

我到依家仲記得好撚清楚個情境

條J撞到個波巴打係巨人

好彩唔係大大力

你肯定係特登

gay

巴打好靚仔？

又試過因為歪炮係機場俾個安檢姐姐摸咗個頭

試過，痛到跪左係地下一兩秒，之後扮發軟蹄遮醜

摸左邊個頭

讀中學個陣成日跟係啲囡囡後面
等比佢隻手或者頭髮fing中

畀啲阿嬸摸中會點

好柒

你諗緊嘅頭

d 女成日行路大幅度fing 自己隻手

加埋身高成日都fing 中人條J 架啦

我就係試過俾阿嬸打中

av新題材

突然發顛咁fing 點避

幾耐先扯得返

正正常常 乾乾淨淨咁

揸番佢個波當無數啦死蠢

佢好似察覺唔到打中邊度 巴打好細？

手臂喳
佢行路唔睇人轉身就撞到

𠵱加啲港女哪有波

喺度聞下個耳機先戴翻

我好肯定唔係，我個陣睇佢個眼神好尷尬，仲走得勁快，之後全程冇交流

more detail

試比囡fing到既時候佢隻手係兜住咁
岩岩好春佢淫笑左下

小學攝過女神個位佢突登推前逼我現雀

後悔冇舉報佢

打人同被打都試過

痴線

係我就打柒佢

我俾人打中之後佢仲用嗰隻手遮住個嘴

其實你可以透過觀察前面女仔行緊路嗰陣，fing 手嘅時間，當佢隻手fing響前面嘅時候即刻行快兩步，特登俾佢打你碌鳩！
利申：日日行街都會咁做

你個名

應該好撚香

佢拎返俾我
我道歉完即刻衝落車
幾驚佢叫非禮

巴打碌鳩還好？

伸隻手入個罩到攞？

係件制服上面 佢個胸唔細 long 住左冇跌落地

Sor係我好彩我有帶搓手液出街

傻嘅！俾人打之前充定氣先嘛
我碌鳩硬過鐵通，你要唔要試下俾我發兩下先？

用手block 佢

擔遮都係咁

Btw之前真係試過打中fd個男朋友j
我個fd係我隔離 但佢睇唔到 老尷

多餘 我條j有自動消毒功能

個女仔好慘

CLS

好正

之前去海洋公園俾個支那女打中條j

我嗰個只係用來遮住佢嘅淫笑
不過都遮唔到 佢太開心

有咩咁正

支那女唔知食咩大 識親嘅都好大力

痴撚線，俾著我就即刻閪面啤撚住條臭閪

自己做撞人果個

下次再有嘅試吓用眼神屌鳩佢

Metoo

有冇跟手入廁所打埋J

試過,不過果陣扯緊旗
條友好似打中鐵柱咁,痛到即刻縮手

唔係啊 我係話會條丁 撞人果個
自損三千 傷人一百

中學嗰時有個女同學好鐘意扮行過打我丁
大大聲笑話sorry 摸到你扯旗添
有幾次明顯掂唔到都講定sorry
之後有年考完試佢轉身同我講(前我一個學號)話鐘意我
當刻唔識比反應

你地好幸福

落街打波成日畀人打中/打中人

到𠵱加都未扯得起...

仲以為巴打做特登撞人嗰個

正皮係俾你個腦魔

你真係次次都扯旗？

無，半扯都唔係
條女扮老手啫
之後佢就知道我真係扯旗係點

more

痴撚線

痴撚線連登仔嚟？

冇試過畀人拍到條丁 不過成日唔小心撞到幾個女同事個胸 尷尬到根本唔知道唔道歉好
利申 每次都係冇道歉播扮無事

靚唔靚？

你哋好有情趣

有無咁多唔小心呀

兩三年前坐黨鐵企門邊
比個啊婆遞起手果下hi到條j
成個月扯唔起
係我沒用保護唔到條jer仔

巴打人生已經完結了

嗚啊啊啊啊啊

縮左入去

我試過行街比人胸襲隻手
嚇到我跑走

不要再說了

巴打好慘

我決定縱容呢d仆街

以前中學有次唔知咩事咁岩扯緊旗
同隔離位女同學傾計，跟住噴到d口水去佢到
佢大叫喂呀，之後隻手一野抹落我身
係我心口位置直掃落去，一野掃中我扯緊旗條J
掃到後佢即刻縮手扮冇野，但其實佢應該係知

好青春

公司仔地方淺窄 真係冇心
明明佢地平胸都撞到 唔知點解

OK啦

點解你咁風趣嘅

試過打中人個閪

同條女講
一係你打到條蟲蟲嘔白泡～
一係我屌到你反白眼

塔地鐵比印印同賓賓打中

趕時間果陣有試過
俾人啤添

有次中學自修堂，係實驗室上，啲凳係比較高，加上地方淺窄。個睇堂Miss係我身後行過時，我feel到Miss個pat pat係我個pat pat度磨過。。。Miss可唔可以行多幾次

正

點都唔夠男人痛啦

你以為

男
試過無端端企喺度當街俾個男人拍屎忽
利申：異性戀

好奇問如果係俾阿媽唔小心打中呢

人生已經完結

試過俾人打中
眼冒金星
痛到即刻呃左係度喊
唔知點解會係個肚痛到痴線
之後瀨埋尿同嘔

試過去廁所比條基佬望條龍

慘過你比人打

男人會爆蛋

女人會有幾痛

屌 睇到都痛

巴打好慘

真事黎？
會瀨屎？

我細個有次游水時想上岸但唔夠力

阿媽走嚟想一嘢推我上去

但推中咗個袋 痛到我嬲咗佢成個禮拜

你個屎忽好彈手？

慣咗俾人望

小毛蟲都打得中, 個女仔唔簡單

Lm

打完之後冇出聲當冇事發生

廿咩囉

走得勁快去第二個位笑？

試過一模一樣喎，一fing隻手打到嗰個人食左一公斤酸梅乾咁樣，佢個女朋友響隔離忍笑忍得好辛苦

仲以為跌喺波罅度

有食到？

求心理陰影面積

有拍拖
都係做嗰啲普通嘢啦

仲忍教訓佢啦

試過搭火車逼逼地，
Feel 到後面條女隻手背hi 我屎忽，
佢隻手繞住個手袋所以隻手個高度喺正我個pat 位，
斷斷續續都hi 咗半分鐘
當然我扮唔知

青春呀

撞唔中

打返佢

試過打中女性朋友個pat

中學試過俾女毒撚打中
個心好撚唔舒服 好似俾人非禮咁

打中蛋既話
係痛過生仔
有機會即場暈低失去意識

試過俾女當係佢條仔拖錯手，仲要我唔講佢唔知

小事一樁

試過打到人個波 好彩佢冇咩反應

好多年前搭火車掃頸巾d流蘇果時（向外掃）
有一下大力得濟打中前面個毒撚條J

相當年仲係處第一次摸J就比左個毒撚

好暖

絲打好慘 俾個死毒撚非禮

You 令絲？

試過有個男人打中我
我即刻打翻佢 之後我地互打 射左好多

打手只求搞個和

中學有個女仔坐我隔離 咁佢坐入面我坐出面
有次佢咁啱行出嚟 我feel到佢個大波波頂到我個頭
從此以後每次佢想出嚟我都借啲意挨後少少

咁就一世

佢唔覺咩

傻啦 瞓醒就無事

試過同朋友旅行一齊瞓
佢攞個小腿撞到我暈撚咗

點樣訓覺用小腿撞高潮暈咗？

所以試過幾次之後佢就學精左
出嚟嗰陣會背住我
佢個大屎忽真係

梳囉

人地都唔知打到咩，因為樓主J細，正一扯咗都唔覺果隻

坐你後面嗰個咪

未扯都大過80%連登仔

之前試過一轉彎入門口俾個女仔同學打到下面不過唔痛 佢知道打到我JJ 好唔好意思 幾個月之後做左女朋友就直接揸住JJ含

樓上幾個巴打都係靠呢招 真係咁有效？

試過比狗打J

眼瞓得滯暈咗

打返佢嗰條囉

比個女性朋友係馬路打中 好在打中個頭

幾肯定係條友認錯人，拍完佢見到我個樣即刻講sorry，勁尷尬

係緣份黎 喺個一刻個女仔咁啱係面對住咁啱佢隻手誰低左咁啱想舉起手咁啱就掂到閣下的JJ 我會話佢手掂我JJ的機會係千分之一

冷靜下先

試過比女仔fd玩野
一野拍落粒丸到
痛到即刻標眼水

玩咁顛 我死都唔會濟

唔單止打到又唔痛 仲賺埋條女

這些機會...

巴打你係生得高定佢d頭髮太長?咁都fing得中

佢哋隻閪手fing到步操咁

姦咗你都仲得

試過中到應一應之後跪左係地，之後有個女人行埋來講對唔住：「細路仔百厭，唔好意思」。

人打j佢打j 又唔見我食到條女

發展下囉
反正試完又唔會有bb

試過比女仔朋友打丁

比男人掃過條J 仲要唔止一個 自此之後對gay佬好反感

打波比人撞過一次
屌你痛撚到腦入面見到宇宙大爆炸

呢條囡似係哨兵

行平路跟住人就比人告鳩硬啦
早會lunch time成堆人落樓梯逼下逼下

依個真 除咗粒蛋痛之外 個痛楚係強到連下腹個位都會痛
視力會模糊 而且有幻覺
但我未試過瀨尿同嘔咁誇張

吓。咁就完喇？
應該即埸慘叫然後向佢自我介紹

果次我俾三條女夾住添
冇一個係啊嬸啊婆
連登仔應該恨左好耐

但抖唔到氣播 俾你乜女都冇用

咁要趁後生隻手Fing得勁啲先得 周圍打人地抽葡提子

你應該同佢講返sorry 有無吉親你

已經唔重要 重要嘅係你傷害咗一個男仔